是日晚餐，餓撚/餓閪勿入

我好肚餓呀

乾到
屎

有D乾

咩汁黎

乾過妳塊閪

牙吉

seems jeng